為咗返巴塞求重生 屁馬咁都肯制？

今季喺法甲巴黎聖日耳門(PSG)愈踢愈冇癮嘅巴西球星尼馬，一直有傳佢想重返巴塞隆拿，尋求重生，根據今日《每日體育報》報道，原來尼馬已經同巴塞傾掂晒個人條件，大幅減薪之餘，就連之前喺法庭告緊巴塞話要追收嘅忠誠獎金都要放棄，兼夾公開道歉。雖然話條件勁辣，不過話尼馬都照樣應承，依家只要巴塞同PSG傾掂埋轉會費，就可以成事。

《每日體育報》話巴塞已經同尼馬達成口頭協議，雙方將會簽約5年，而尼馬年薪會減一半，即係由原本喺PSG嘅除稅後年薪3,600萬歐元，變成新約嘅1,800萬歐元。至於之前尼馬離開巴塞嗰陣，因為巴塞唔肯找佢筆2,600萬歐元嘅續約忠誠獎金，呢位巴西球星將要撤控放棄唔收錢。仲有，據聞尼馬為向巴塞表示忠誠，佢將願意為兩年前離隊作公開道歉，兼承認當日過檔PSG係個錯誤，佢希望用呢個舉動可以得到巴塞會方及球迷諒解。

點都好，依家仲要睇巴塞傾唔傾得掂PSG放人。查實之前PSG曾經打算用尼馬向曼聯換保羅普巴，但就已經畀「紅魔鬼」拒絕。至於巴塞就打算向PSG開出一億歐元加菲臘比古天奴作交換，睇落都算係唔差嘅價位，PSG有得諗喎！

推

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

美斯 so9都唔細 過兩三年就會走
到時尼馬唔止呢個價
同埋佢地走咗可以攞正牌做大佬 到時人工一定高

古天奴去另一個北韓

古好慘

自己攞黎

尼馬去巴黎打poker多過踢波

睇下美洲盃識唔識放水

兩大廢柴人球：古天奴 山齊士

佢唔參加美洲盃表忠，算係咁啦，收番佢啦

傷到咁
驚佢早過美欺回塘

跟住繼續年年都返巴西陪佢阿妹過生日

屁馬死垃圾，傷多過踢

好馬唔食回頭草，尼馬回塘返巴塞

尼馬同佢個妹應該咩花式都玩過晒

人球25古

地球人都知PSG係來來曱甴屋

佢去PSG咁開心 好驚佢笑到個口合唔埋

利迷蓋清咪咁小氣喇

尼馬：二月搵美斯頂住先

笑到咁 背脊好返未

🍊

後生仔對未來既憧憬
係發自內心既笑